真係唔夠港共玩

唔理大家撐唔撐周庭，咁樣DQ真係好過份
到今日想起區議會都會比不明來歷人任阻
港共真係過份到癲

好啦
據聞高登同連登仔不嬲正義同反共
望一望連登熱門
第一版得兩個post唔係講條無人識ge女偷食

雖然我都係鍵盤戰士，但真係無估到短短幾年時間
成個香港個墮落速度會快咁多
講緊幾年前我地仲笑緊澳門無民主
我而家覺得我地同澳門已經無分別

其實又真係好正常
佔中覺到咁大都郁唔到港共
大家都感覺到無力時
大家都變得麻木哂

佔中都無發生過

有啲係麻木, 有啲係比起做正經嘢更加enjoy pointing fingers唧.

人無恥都無敵啦
仲要唔洗跟規矩
唔麻木就有鬼

要撐都撐梁天琦先

我肯定其中一樣港共會做嘅嘢係分化
只要派幾個人全職出post 回post 推唔關事嘅post 互插就搞掂

共產黨最撚叻就係搞內哄

香港人抵撚死